# Stückliste
## eBay
* 5V 1M WS2812B 60 Leds 60LED 5050 RGB LED Strip Individual Addressable White PCB
* DC-DC 9V/12V/24V to 5V Spannungsregler Netzteil Modul Step Down Module Pro
* 328P CH340G Ersetzen ATmega16U2 UNO R3 USB Board & USB Kabel für Arduino Pro

## weitere Links
* reichelt.de
* aliexpress.com
